紅磡做咩事？？？

咁撚多差佬

頭先係樓下都見到
仲要逐架車停

家維個邊？

咩位置？

杜特爾特

Poly舊hall

我都見 周街警犬

冇圖你話共匪打到埋嚟都得啦

頭先喺海濱南岸嗰道見到6，7個
唔知做咩

街市個邊都勁多

洲際酒店個到先多 同埋中間道巴士站 呢斷日已經係咁

杜特爾特訪港

去食炸雞呀

周圍都好多差佬

死賓佬屌佢老母

好似因為有鋪頭特價

周圍都封路...大塞車

jollibee

捉你食煙囉